何韻詩向世界介紹連登

我諗當初連仔為左大家唔好再受舊登氣而開連登，都無諗過呢一刻會成為改變呢個世界嘅論壇

連仔認真要開番個國際台 / 出英文版

現代輔仁文社

Tui

屌佢老味介紹U汪先啦
人地今次咁出錢出力 幾時輪到連登班鍵國打手

祖仔犧牲自己 成就香港

仲有babykingdom

明明就係香港討論區 Baby Kingdom 功勞

嘩，咁大鑊

不如開d post 淨係用英文討論

連登仔全部鍵戰 冷軍
點睇都係介紹U 汪勇武先

唉屌我愛祖國架

極力贊成，文宣都易做D

明明係香討先係改變世界嘅論壇，佢係咪搞錯咗

連登仔出名得把口 有咩參考價值

準備上市

開個英文版
國際化

明明BK先係推動今次運動嘅主力平台
見班C9勁落力去屌班暴力市民（po li ce man）
無理由俾連仔食住花生攞左個功勞
Hocc今次我就唔撐你喇

港毒何CC竟然將babykingdom當成babycondom
睇黎連登既分化戰術非常成功 黨要記得記我地一功

Gd idea

開個外語台真心有得諗 wor 連仔

連登算是唔算係反抗暴政既成功例子

挑，時至今日共狗一定知連登咩料啦
反而係怕外國人睇到你班仆街鳩up 講野唔怕激，最怕你踩中人地底線

未知

推到連仔入黎

高登而家都收收地皮啦

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

輔仁文社是香港最早的革命組織，於1892年3月13日成立，活躍於清朝末年。當時居住在香港的一些華人，在香港受過西式教育，關心中國變革，以開啟民智為宗旨，建立了這個社團，後來輔仁文社的很多成員成為了革命黨、興中會的骨幹。所以又說輔仁文社就是香港興中會的前身。輔仁文社會址在中環結志街的百子里，骨幹有楊衢雲、謝纘泰等人。1895年2月，不少成員加入興中會。舊址後來被香港設為古蹟。

求 lihkg 版本

好!

Let's write in English and speak to the world!

好!

I go to school by bus laaaaa

啱！激死班毅進仔唔識睇 冇得芒post

變咗網路界亞視

開個英文台plx

連仔：er....er....I don’t know what7to say

I go to school by bus!

使撚你介紹咩

連登個名響遍世界我諗阻唔到架啦
不如反而利用運登既名聲去做D野
例如開個英文台，用黎宣傳香港既情況，比關心香港既人睇到第一手資料，而不經傳媒

推到連仔入來開雞腸台

諗多左
只係連仔想賺$$$ only
個時機揀得好完美

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

暴力市民 笑左

會變左grammar 恥笑po

辛苦晒hocc
連仔: er er er er er er sry i can't find the right word

唔會無既 不過係咁查字典咁囉

依個真

圍爐取暖
阿joe 條粉腸
出賣過幾多會員

查到佢燥都好

Long hair dog, hui yip hang

We need to speak English now

呢個時候其實係應該宣傳連登 比志同道合既人睇到更多反送中資訊
反正連微博 其他大陸通訊軟件 定品蔥都已經睇上左連登

連登愛國愛黨
咪屈

i totally fully agger with u go to school by bus

I am fine thank you and you?

cls 我諗超過9成連登仔都係愛國愛港架

鬼佬: cls?

捧殺

改變世界
有感動左一下

Hello Sir

時勢造連登
連登造時勢

ps: 其實係香討Uwant同BK的功勞

連登毒撚專攪埋柒事，乜鳩找數真漢子，on99成班傻鳩，正經野又唔撚做，連登根本係廢物溫床

愛國愛港

我地連登愛國愛黨嫁

尋日響FB緊急求救問連登英文叫乜名果吓都覺得搞笑
乜去到現場先醒起呢個問題呀HOCC

快D出英文台

一鍵留名

pish

連登得廢青死窮鬼，唔關連登事搵勇武去U汪啦

@連仔 pls

其實連登有冇全寫

L -

I - isolate

HKG - hongkonger

求eng高手填字

利伸英文U

連登最出名係得連登狗同連登豬...

點解死都要擺連登上台
D左膠好似發現新大陸咁係咁講連登根本間接搞死場運動

愛國愛黨

咪就係

liberal

萬一班友起底
發現連登通街痴線佬 咁就

yes please

yes please!!!

連登比起痴線佬
應該基佬多啲

如果當年仲留起高登
相信今場運動一早完咗
IProA祖舜一定又話收律師信，警方要求，乜乜物物，比哂d user 資料對家
仲要講到好委屈

同樣嘅嘢一早發生咗n次
今時今日仲留係高登嘅，基本上同牆內大陸網軍無分別
一路比人控制自由，一路走出嚟屌人child 登

有冇片睇番

大家一齊奸爸爹

連仔

好咩

推到連仔入

絕對要, 世界性文宣

咪係，我好紅架，成日都係去bk, 邊有去第二度者

趁機推廣廣東話入文

唔放鬼佬入黎,開個國際台比你又有乜用

連發愛國愛港架

擺左連仔上枱

咪就係，我入連登就係因為知呢度係gay forum
一講起就好想錫岩岩記者會果2個男仔既春袋

連仔頂住呀

I go to school by bus

將軍澳頌明苑阿Joe？
呢期最紅係佢啦！

個陣起連登就係反抗林早泄暴政 依家就反抗港共 連登仔就係為反抗強權而生

crazy laughable shit

Gchi ying man ngo ho ging

革命尚未成功呀大佬
一個818將你打回港豬原形

棒打出頭鳥呀

左膠根本係兒登新移民，唔屌走佢地就會帶風向將成個光譜扯走，搞到兩登原居民生存空間都冇

agreed

Oh, I love LIHKG

連登

Temporary: International Channel

用住先

Gum Yeung Yung Ying Man?

推

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

開英文台

我指反高登呀
我都知仲未成功，直頭只係岩岩起步

我一路以為 LIHKG =link hongkonger

(其實係連仔開新登大家用佢個名來叫新登）

係我地第一個成功既革命

factory long

外國啲大學嘅email可唔可以註冊到?唔係好識

強烈要求連仔開英文台進軍國際

一開就五毛殺入
除非EngHkg

點可以漏左香討！！

Gum hai mai ho yi cow guai jai

可唔可以唔認？到時盞俾人搞
我擔心admin安全再搞到連登

Ming ming lin den ngoi gwok ngoi dong

Heung dou sin hai yung mo lor

其實我覺得咁樣反而保護到連登唔會比中共摺埋。可能而家連登同 4chan, reddit 齊名

擺連登上台
唔割

this this this and this?

高登？食得嫁？

Wow seems jeng

Ngo chong sun dor chi
Lin den ng hai dai toy ok?

Oder Deutsch? Ngai chun jai kann nicht Deutsch lesen

可以同2ch齊名 但係4chan同reddit始終都係全球既人都有上 比較難齊名

推到開雞腸台
歐美絲打

運動贏左之後班勇武變返痴線佬架

將連登推到咁揚唔係一件好事黎

國際台

已經係連登仔極限

Arm ah
all ball toy ga gao fan sai lai lor

push

Jong yau factory long

講過幾多次係Baby condom 功勞呀，你係咪真連登仔女呀？！

I go to school by cow

全連登心水最清係你

連登不嬲愛國愛港支持警察

Show me your love rice

Fuck u mother

I know Thai hands

贊成啦

Good but I only know go to school by bus.

開英文台！

仲有u汪

國際台真係要

Push

連仔會唔會俾中共暗殺

終於可以屌出去全世界

Brian Problem

Wanna suck

可惜搞基

AGGER

laugh die me

連登英文點讀？

i go to school by bus!!

oh this is a good i diea, i totoly agey with you

論壇都只係一個平台，重點係喺入面討論嘅香港人

打手可唔可以唔好咁無品
搶discuss 同 babykingdom功勞, 小心俾雷劈呀!

All lin den jai vely goodest english la
No plobrem la

有無片

我係香討過黎既會然

關連登撚事
成班毒撚鍵盤

同意 推到連仔見到

幾時成功過

ok ar u ok?

反高登囉，唔叫成功呀

推到連仔見到，推到代替8chan

反抗祖仔暴政呀

ok hello yes
I am fine
What 7 you say啊

連登仔向世界恤髮

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

叫hocc仆街死啦
仲未柒夠

開個時事國際台
淨係個度先用英文啦
就算外國人入黎 都知去邊聚腳
唔洗四圍搵 又中英post夾住

其他台都用 就好做作
仲要英文又唔係勁
好多錯多 一間比人見到
就真係唔知real heat or fake plastic啦

babycondom

佢最後點讀？

Agger

lihkg係時候support英格勒薯

又關連登事，babycomdom同膠登仲有U汪先係呀

真無蠢撚過隻連豬 明明係香討

你估對家真係智商50唔知咩叫連登咩

Support this idea!!I want to learn english as well.

er... er...
I can't find the right word....

連登幾時超可越reddit

唔要大台！
支持開國際英語版！

Tui ah diu

當連左膠都吹奏連登，你就知勢色不對了
btw連登一早變左大台

I...I totally agree with you.

How...how about you?

上連登有得操英文

好似5ch咁整個大使館台，俾國際人用

仆街,變大台實比人針

Good idea! Then 5cents cant disturb us

建議連仔：
1.增設銀髮族區
2.增設外國勢力區

Let’s go to school by bus
If we burn, you burn with us

my power powerful

我怕槍打出頭鳥咋

真係可以諗諗

其實應該用唔好怕錯嘅心態，咁先會進步

想同人講我好急屎 英文點講

Good idea

連登仔個個月入50K 所有女人都係雞
會唔會嚇親鬼佬

but blues

Linden

睇翻轉頭 高登得翻班傻仔圍爐仲屌緊連登靠抄起家

連登應該開個英文台

連登仔

I love u HOCC

er er er i er am er errr er

this way this way

I am ready to play play la

u talking abt yourself?

on9 少陣啦, 依家華文地區都係要用isp 黎限制中國5毛咋, 你交紹完比人又點？ 佢地冇機會參與就唔會理你, 你開位比佢地參與=吳三桂開山海關

出英文版啦

唔需要介紹

每次睇都笑

連登出左名會唔會多左好多其他地區嘅人用

去站務台講啊

唔知baby Kingdom 嘅jm, 同uwants 用武阿叔攪邊掂

推到support 外國u email

咪係 無班jm嘅支持 邊會走到今日

Isp開ac就收左外國人皮

再多d人知就再多d五毛

好文藝。

靚揪！

Ching is living in Yuen Long?

po li ce man

認真，睇到好想喊

So what
Do we need to say chicken sausages

好感動

高汁

咩呀 baby condom搞架

諗得過

真係唔知幾多年無上香討
依家係咪都唔講得粗口??

Hi foreign reporter
I go to school by bus

唔好亂開戰場,得唔得?
而家個連登都做唔到討論行動分工既作用啦.
資訊亂到暴,仲引咁多垃圾過黎?
係咪要搞散個運動?
啲3,5毛搞到大家幾大頭佛,你唔係唔覺呀嘛?

baby kingdom先係wor

呀joe肯定嬲到仆街

咩呀？連登愛國愛黨㗎喎！
香討同baby condom先係反共基地

一個forum一個毒L成就21世紀最波瀾壯闊既民主運動

Sure. Why not

Ching sick ball!

依度9up多架wo

A wise once said:LIHKG is not a place. It’s a people

之前有人開post講過要bilingual同開英文台
最後冇左件事

係時候發揮我地香港人嘅雙語能力 - We should discuss bilingually

點解會有聲

下一個reddit

連登最多就係冷氣軍師，一啲用都冇

Tuen Mun

推左先

Google translate連登d post

Absolutely true

[公投]連登應唔應該有外語台

唔好打飛機住
我地要繼續係
國際戰線
內地戰線
本地戰線
做得更好
只可以嬴 唔好鬆懈

This way Sir！！ er...er..we..we..by bus！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

大家好 我之前寫咗個英文文介紹連登 我依家擺喺呢度先

Welcome to our strategic and planning hub, LIHKG, for Hongkongers in the fight!

What is LIHKG, you ask? LIHKG is one of two popular Hong Kong forums. This is a chill and relaxed area for Hong Kongers to hang out and chat with each other. Topics are set into many different channels, most active of which is the politics channel, because of the current situation.

Posts spew out every second or so. The way these posts reach Popular (熱門 in Chinese) is with comments and upvotes. These posts normally include useful information or plans of protests, photos, etc.

Not everyone can get an account on this forum. In fact, it can almost be hard. For an account, you must sign up with a Hong Kong ISP (internet service provider) email or a Hong Kong university email.

Currently, because of the recent incidents, there is now a stricter control on this. See the ‘P’ logo next to my name? This means that I am a newer member. Newer members (if you signed up during the protests or had less than 90 days of activity before the protests) have fewer abilities. For example, we cannot upvote posts, we cannot create more than one post a day, etc. In Chinese, we call these people (such as me) a “P牌仔”.

This restriction is placed due to the number of sanmao/wumao (三/五毛), which spread propaganda of the Mainland Chinese government (illegally according to their own laws on bypassing the Great Firewall), hacking into or creating accounts on the forum.

Most posts on the forum are only in Cantonese, and the forum layout is only in Chinese, so it is normally very hard to read content here. Still, you can try to get a grip of the upcoming protests with some of the English posters we use to notify the public with.

Hey, thanks for visiting! We hope you enjoy your stay. Thank you for your time reading my long post.

sorry for 1999，電話難打
各位巴打絲打我爭左啲咩可以喺以下留言再補充

英文台

請支持我原本個post:

Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

連登就黎變reddit

I agree with u

i 好似 independent好過isolate下話

Ok I go to school by bus

I go to school by airplane

連登如果真係國際知名，俾人拎番以往充滿種族歧視嘅言論出黎講的話就慘

擴大同溫層 刻不容緩

Good idea!

今日元朗 明日香港

係囉
明明就係香討

就係等緊佢

agree

屌
俾連登搶曬BK同香討D功勞啦

sir this way
come come come

hi all foreigners,

welcome you all to join this new channel in English - L.I.H.K.G.!

it's an open forum for you to connect Hongkongers at any time any where you want!

please feel free to share anything with us

HOCC竟然忘記左香討同BK班五毛同豬乸會嬲豬架

推返呢個post
隔離個分化post由佢沉

In fact this is a very good idea to connect with foreigners.

arm ar

你老母臭西

宣乜撚傳抄登 博光環牙屌你老母

何搵屍 你條死賤種係到食血饅頭

i go to school by bus

連仔,連登仔好多都專業人士黎
開個英文台俾我地同全世界討論

三大論壇
香討 U汪 baby kingdom

我地連登真係愛國愛港